屌你老母

人生木意義了

屌睇安眠書店睇到忽撚左 好正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

開心死啦你

未睇過

瓜

在

瓜b

Boom

在了

Ok

屌

你今日出咗街

見丁你個名就把幾火
諗起有人話我肥到成隻大冬瓜咁

屌me

出左一陣 係屋企多 掛住打機

咁你係肥嘛

夠膽你就講多次！

咁j呢有冇打

我肥過你

幫左2個男人打

個人舒服番曬

又話唔係gay

屌瓜

9up

咁假都信

9up唔係gay 55

我好易信人

我有老公

我都有

🐷囝

Yes... 咁都知

想做

大力啲

我愛你

Noted with thanks

Fku

Cum on u

做咩係我地頭扑野

佢淫賤

You too

我清流

我風流

你下流

Yes

介女未